Leena Mihelson, Kappi man seistes, kaibas Hindrik Sawosoni käest 5 rubla saada olewat.
Hindrik Sawason tunnistas seda õigeks ütles aga et temal praegu raha ei ole ära tasuda.
Mõiste: Hindrik Sawason maksab Leena Mihelsoni hääks 2 rubla 50 kop. 8 päiwa sees ja 2 rbl. 50 kop. Jüripäiwaks 1884 wälja.
Pääkohtumees: Peeter Kripson XXX
Kohtumees: Peeter Hindrikson XXX
Kohtumees: Johan Klaoson
Mõiste sai kuulutatud ja olid kohtukäijad rahul.
Kirjutaja: Chr Kapp &lt;allkiri&gt;
